支持Trump連任, 不必硬撐Trump的所有行為.

其實支持Donald Trump連任, 理由可以好簡單: Trump團隊支持香港, 出力抗共.

反而, 唔駛因此硬撐Trump的所有行為. 見到某啲有關Trump既負面新聞, 唔需要硬撐, 頂多無視就得.

如果嘗試每樣野都硬撐Trump, 老實講, 可能影響自己既情緒.
反之, 對香港人黎講, Trump團隊肯表態支持香港, 就係在心中樂見佢連任既充分理由.

波多黎各總督的說法, 可以給予大家參考.

波多黎各總督: 無人係完美, 但我支持Donald Trump連任, 因為Donald Trump可代表波多黎各人.

Puerto Rico Governor Endorses Trump, Says He Represents Puerto Ricans: 'Nobody Is Perfect'
By Christina Zhao On 10/6/20 at 7:23 PM EDT

too many brain-dead trumptards

真

諗咁多野, 只係令到自己辛苦.

其實, Trump團隊肯見香港抗爭者, Biden團隊拒見, 已經係好理由支持Donald Trump連任.... 唔駛太花心力諗其他野.

王丹說法都可供大家參考.

王丹网站 Wang Dan's Page
4 天 ·

我表態支持川普連任，只有一個理由，就是他的團隊對中共的政策，方向正確。

一堆人跳出來反對我，說川普的行事風格和所作所為，會毀掉美國的民主自由。

我也覺得川普的言行對美國的民主是威脅，但現在，對民主自由最大的威脅，不是川普，而是中共。而川普的政府團隊，比拜登的政府團隊，對中共的認識更清醒，也更有可能打擊到中共。

我不是那麼自私的人，好像一切考量都是從我們反共人士的利益出發。不是的。我的出發點很清楚：

不消滅中共，受害的不僅是我們，而是全世界，也包括美國。

兩害相權取其輕，這個道理，很複雜嗎？

這就是儘管我很不喜歡川普這個人，但是我支持川普連任的原因。

Trump有反共決心
我只會理依點
其他都與我無關

態度正確

Biden團隊拒見香港抗爭者
Biden支持或者左膠已經答唔出

講得啱

除咗左膠外我諗基本上香港人都係支持Trump對香港同支共做嘅嘢

但成日見手足將成個人押落去支持, 連佢啲戇鳩嘢都瞓身盲撐 (連唔撚帶口罩呢啲香港會人人喊打嘅嘢都有人支持), 甚至有人攞香港個運動押落去, 好心咪撚咁盲撐啦

Biden絕對係仆街, 但係而家對付支共個勢已成, 佢唔會咁易返轉頭, 同埋賀錦麗都係撐香港嘅

題外話, 如果侵出左事, 彭斯同篷貝奥呢啲強硬派坐正支共死得仲快仲慘

彭斯同篷貝奥

往往對家都係盲撐，而自己果邊先有批判思考
支持者既質素好大分別

大家可以諗一個方向: 選舉永遠係N害取其輕既行為

Cc toy唔會明，見到侵tweet埋啲陳雲式抗疫言論都照盲撐就知班友on9

咩唔好諗咁多野?
有屋企人、朋友係美國 自己都係公民 真心求大家唔好當trump神咁拜啦
佢係打中國呀 但佢本土搞到成舊屎 你地班友日日post佢啲吹奏文 echo chamber咁 個個當佢saint咁 淨係今次疫情都露哂低啦
*not a biden supporter

香港人有份投票咩?